應唔應該聲援菲律賓電視台ABC-CBN被停業

呢單野其實喺菲律賓好大件事，但香港完全冇人講咁濟

有咩好聲援？
人地同你部死左人既旅遊巴合照呀
重要笑住話好傷心

係真香港人唔會唔記得

華語圈缺乏報道
台灣傳媒有報但都唔係話係華語世界咁有影響力

杜特爾特